【貿易戰】G20前又出招 傳美國尋求盟友封殺華為 向棄用華為國家提供財務援助

【貿易戰】G20前又出招 傳美尋求盟友封殺華為

G20將月底展開，習近平特朗普會晤在即，外媒指美國正要求盟友棄用華為作通訊及網絡設備供應商。

據《華盛頓郵報》引述知情人士指出，美國官員已向包括德國、意大利及日本等國家，指出採用華為設備的網絡安全風險。這些國家已廣泛採用華為設備。據悉美國更考慮採用銀彈戰術，向棄用華為的國家提供財務援助。

這些國家都設有美軍基地，是為美國憂慮之一。雖然國防部有獨立網絡傳送敏感訊息，但軍事通訊大都是經商用網絡。
<蘋果>

侵侵

又贏

中国贏撚晒啦

有生之年親眼見識到咩叫全方位圍堵

英國早已淪陷

有人理佢至得，歐盟有幾個地方都話采佢都有味

但5g技術大陸真係領先緊 又平，難怪其他國家會用

美帝爭氣d啦

我真係恭喜你呀.jpg

但其他公司唔爭氣
唔用華為其他廠唔夠佢咁賤咁平搶到市佔率
班盟友個個都見平就狗衝

等睇援助北韓